點可以了解自己更多

連番失意 令我唔知自己做緊乜
做咩都失敗 親情 愛情 友情
人生意義係邊到？

冇意義

無，快啲死

攞張紙寫低
問朋友